香港既馬路係行人大撚晒

唔明香港人揸車點解咁鐘意呠
頭先係佐敦道，有架車呠個蝻
個蝻即刻企係到

有無巴打見到

冇

連登仔唔出街

我就係個司機
幾想衝落車打柒個蝻
作勢比少少油唧
即刻鳩縮行快兩步
下次再見到打柒佢